
AlarmeDiscado
=============
.. function:: AlarmeDiscado.loopPgSuperv 


	:comentário: Metodo : loopPgSuperv
		

.. function:: AlarmeDiscado.checaPg p_pagina


	:comentário: Metodo : checaPg Função : Joga em uma lista os dados da página recebida
		através do comando GET da classe Http Parametros : p_pagina - Pagina que será
		colocada na lista para posterior tratamento
		
	:param p_pagina:

.. function:: AlarmeDiscado.checaHoraUltAt p_pagina


	:comentário: Metodo : checaHoraUltAt Função : Pega um campo data da listapg para verificar
		se a ultima data hora esta dentro de 10 minutos, caso nao esteja retorna
		falso
		
	:param p_pagina:

.. function:: AlarmeDiscado.checaHora 


	:comentário: Metodo : checaHora Função : Verifica se esta dentro de um horário propicio
		para disparar o Alarme discado Horario Propicio : entre 7hs. e 23hs.
		

.. function:: AlarmeDiscado.checaProblema p_pagina


	:comentário: Metodo : checaProblema Função : Verifica se na string possui alguma marcação
		com a cor vermelha
		
	:param p_pagina:

.. function:: AlarmeDiscado.geraLog p_log


	:comentário: Metodo : geraLog Função : Grava em um arquivo Log com as mensagens de erro ja
		tratadas
		
	:param p_log:

.. function:: AlarmeDiscado.trataLog p_resp p_err


	:comentário: Metodo : trataLog Função : Formata a string para para padronizar o log e
		gravar em arquivo Formatacao : numero sequencial;cliente;situacao do
		sistema;motivo nok;ultima atualizacao;obs;alarme;data alarme
		
	:param p_resp:
		
	:param p_err:

.. function:: AlarmeDiscado.checaLog pcoderro


	:comentário: Metodo : checaLog Função : Verifica se existe alguma pendencia no arquivo
		para informar ao suporte e alarmar Formatacao : numero
		sequencial;cliente;situacao do sistema;motivo nok;ultima
		atualizacao;obs;alarme;data alarme Parametro : pcoderro
		
	:param pcoderro:

.. function:: AlarmeDiscado.datalong ret dia mes ano hora min seg


	:comentário: Metodo : datalong Funcao : Converte uma data invertida em long
		
	:param ret:
		
	:param dia:
		
	:param mes:
		
	:param ano:
		
	:param hora:
		
	:param min:
		
	:param seg:

.. function:: AlarmeDiscado.dataconv ret dtinvertida


	:comentário: Metodo : dataconv Funcao : Converte uma data invertida em long
		
	:param ret:
		
	:param dtinvertida:

.. function:: AlarmeDiscado.realizaDiscagem pmotivo


	:comentário: Metodo : realizaDiscagem
		
	:param pmotivo:

